香港係屬於大清帝國的，喺香港恢復大清先係明智之舉

十卜qing

左腳反復
右腳共清

驅除共匪，恢復大清

光復大清，時代革命！
咁唔係搞港獨啦

原來共青團有咁既意思

笑左 XD

你隻南宋走狗